日本札幌放左部3000萬円既Steinway鋼琴任人彈

1976年製既Steinways, 值成3000萬円, $210萬港紙，就咁放係札幌大通駅，一個人來人往既車站任人彈。

如果放係香港，特別係羅湖、西九站。。。

之前係甲府都見過有部鋼琴比人彈
不過唔知係咪貴野

金澤都有

部琴會放幾耐？
好地地點解放部貴琴出黎既

俾人搬走左

俾細路打爆左

D 鍵唔字左

發生機會都幾高

香港地投票

唔好講羅湖西九，放係商場一樣比班本地蝗仔玩鳩爛

一定畀香港班小朋友當遊樂場玩

唔起音樂噴泉夠買好多部

。。

咁領匯啲商場都有擺鋼琴出嚟任人彈嘅
平時都見到好多阿伯阿嬸表演
唔見玩爛晒嘅

應該有做維修同tune 琴

咁岩遲d去札幌旅行
如果淨係識彈右手走去彈呢部會否俾人笑
成三十歲先有興趣學琴
平時lunch去通利撚電子琴only

唔係玩爛

係偷走